想知道梁凌均同軒達臣(唔知係唔係到)依家嘅心情

有睇過佢哋嘅故應該明

梁sir